［集思廣益］動物台五絕 東邪西毒南帝北丐係咩會員？？

東邪一定係我大佬黎明 又勁又型

西毒就唔洗諗 唔係牙井都無第二個

南帝應該就係神父 奇能怪咁

北丐就係husky同佢班靚

中神通當然係美波 服侍部仝人就係全真派

大家有無野補充？

古墓派?小龍女呢?

大佬你諗

小妹應該係動物台林朝英

死人都計?

依個舊五絕

你=尹志平

OK

收皮
不過都食到豬

樓豬少有高汁Po

依加嘅服侍部是日月神教吧

老屎忽提來做咩

我動物台郭靖...因為我係毒撚但專吸引女埋身

你楊康

=.="

尹志平吧

尊重啦

你咩意思？

但你無高汁過！！

我撐動物台手足

我桐谷和人

點解係楊康?

可唔可以高汁少少

反#複明！